已經好清楚香港人畀蝗迫害成咁，你班港豬仍然要淘蝗貨?睇蝗劇?用蝗app?買蝗股?

唔撚係咁犯賤掛?